messi or c.ronaldo?

messi
c.ronaldo